不得不承認 高普>>>>>哥迪奧拿>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>老豆

老豆真係冇咩代表作
out哂

今季利記對賽曼聯 大炒左幾多球

賓尼迪斯=羅渣士>>>高普

拎到冠軍先算啦

老豆今季都贏到利曼算係咁啦

一和一負，入1球失左3球，同曼聯歐聯16強戰績一樣。

打聯賽, 哥迪奧拿個套form 就一定好過高普
個波keep係自己到耐, 控制比賽易好多, 聯賽長途戰, 有利好多

打防反, 長途戰難keep, 但係1,2場淘汰賽就形勢往往因為一的野而變
12碼比唔比, red card, 幾個big chance 把唔把握到, 呢的係1,2場比場好影響既事

所以長遠2個選1個都係要哥迪奧拿

之前啲獌笑利成日j雙殺聯賽冠軍
估唔到今時今日到獌j聯賽贏鏝贏利

老豆兩個歐聯冠軍冇成就

岩啦屌 樓豬訓撚醒未

楊格mark撚死你個隊個物鳩埃 阿根庭美斯啦

廢撚到 係一球 一球都入唔撚到呀對住我獌雀屎楊

高普真係勁

呢啲廢隊都打到入四強

廢摩鳩噏世界第一